羅冠聰：懲處陸續有來

節錄

羅冠聰：懲處陸續有來

羅冠聰

【本報訊】行政會議召集人陳智思遭一美資銀行關閉戶口，並透露香港高官面對同樣問題，雖然陳指此事與港版國安法實施及美國制裁無關，但政界並不盡信，認為是制裁行動一部份，預料尚有其他人步陳智思後塵。

陳智思在去年中《逃犯條例》修訂風波爆發期間接受外媒訪問時，曾指政府認為向示威者作出更多讓步、..............................

身在英國的羅冠聰接受查詢時表示，相信外國機構...................................。

張崑陽：紀律部隊頭目受關注

相關新聞：銀行家為逃亡在所不惜

民間外交網絡前發言人張崑陽在facebook引述《金融時報》報道，.........................................「相信特區官員，行政會議成員和紀律部隊頭目已受美方特別關注」。

聰仔

張崑陽：紀律部隊頭目受關注

基本法腐乳就快食晒

牙聰呢排咁搶口唔驚國安法？

預咗唔返香港啦